究竟點解人細個嘅時候會咁蠢....

幼稚園嘅時候喺學校食lunch，嗰日有個紫菜魚蛋湯，但我咬唔爛啲紫菜，唔識吞但又唔想俾人見到我lur，就一直含咗成堂

我知道一陣放學屋企人接我走嘅時候要同老師揮手講拜拜，驚到時一開口就被發現，我就一路上堂一路含住堆紫菜細聲練習講拜拜.........最後頂唔順話要去廁所然後lur咗落馬桶

仲有就係我細個成日半夜瀨尿，又驚叫醒老母之後會俾佢鬧，所以我瀨完尿叫醒佢，就會問定佢：「如果我瀨尿你會唔會鬧我......」好似問咗就會安心啲

點解仲有記憶，我細個已經唔記得晒，淨係記得老竇帶我食麥當勞扭扭薯條

因為太驚心動魄，到而家仲記得當時幾緊張

小一無啦啦有條友想扯甩我條褲 話想知我有無底褲點解唔搵你自己個條，我真誠地問。之後一堆人追住去扯佢條褲

呢啲事細個出現你應該被歸納於好可愛同受歡迎嘅一群

咁都睇得出

因為我小學都同你差唔多咁畀女圍

回不去了

我細個淨係記得幼稚園某d堂係坐係地下上, 老師就會坐係張椅高高在上咁望住我地

記得有個老師好鐘意著較短既裙(未到好短但唔過膝), 我地同學坐地下會望到佢三角位
有次有同學舉手問老師係咪走光, 個陣我連走光係咩都唔知

個次之後我就成日望d老師有冇走光, 結果係成日都見到

就係因為個同學舉手問, 搞到我由細到大對短裙充滿幻想

sor呢個唔關蠢事

蠢係細個知道唔講得粗口, 覺得好辛苦好想講粗口, 之後對住廁所講勁多粗口之後沖廁 覺得好爽

細個淨係記得打交/比人整爛玩具/人人都有激鬥戰車我無

我瀨尿會係擦牙果陣扮倒瀉成杯水落條褲到
過到骨

好撚好笑

毒撚性格
三歲定八十

好得意